突發 西鐵線自發示合作運動

希望搞耐d!

好似紅磡附近供電出事

多謝港鐵支持不合作運動

整耐啲thanks

電而加無人支持你呀